想搵番一個人既時候已經太遲

佢對我上心既時候又怕俾佢知道自己都在意佢 特登冷淡啲 到依家佢真係唔再搵你啦 又放唔低面子主動搵佢

我係垃圾

好有同感 想揾翻佢又覺得好怪好唔知想點

放低面子搵佢都無用 佢已經唔再理我啦

欲擒故縱呢招果然有用

唔知

好辛苦呀 快啲擒番我啦

很想要吧

人地有新目標 唔想後悔都無用

垃圾

唉不了 錯過左就係錯過左

巴定絲啊
唔好msg 搵佢
面對面傾計咪冇咁怪

垃圾+1

我係

抵撚死
人地主動
你就冷淡
學人電心計

自己攞黎 抵死

主動都唔代表有用 我覺得係要一齊既點都一齊到